觀塘瑞和街地舖6300萬放售

美聯旺舖表示，觀塘瑞和街永輝樓地下D號舖連閣樓，建築面積約1794方呎，包括地舖面積約805方呎，連同入則閣樓及天井面積約989方呎，目前以6300萬元放售，呎價約35117元。

該行指出，舖位連租約放售，現由包點店以每月12.5萬元承租，租約期至2018年6月。上址位處觀塘核心民生消費地段，不同民生行業均在此經營，空置率極低，具良好營商環境，加上附近住宅林立，人流暢旺，不愁租客，笠水狗可享穩定租金收入。

笠水狗可享穩定租金收入

有經紀比我

最多還45M.之後個經妃無覆我

條撚樣出去簽約都笠水

不是笠水
是拒絕收租